美國製藥公司Regeneron 表示最快四月中可以大量生產武肺抗體！

COVID-19 novel antibody program update: We’ve identified hundreds of virus-neutralizing antibodies, from which we will select the most potent candidates to investigate as a therapeutic ‘cocktail’, and plan to initiate large-scale manufacturing by mid-April. We are working toward the goal of producing hundreds of thousands of potentially prophylactic doses per month by the end of summer, and we hope to have smaller quantities available for initial clinical testing at the beginning of the summer. This work is a result of our ‘rapid response’ VelociSuite technologies.

Learn more:

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

Regeneron研製新冠預防及治療藥 料夏季開始大規模臨床測試

新冠肺炎肆虐全球，不少藥企加緊研發疫苖及解藥。生物科技公司Regeneron（美︰REGN）表示，其目標是在夏季之前生產一定劑量的測試藥，並開始進行人體臨床試驗。Regeneron正研發新冠病毒的抗體，可用於治療及預防相關疫症。

Regeneron股價於美股開市前漲10%，報485美元。

Regeneron此前曾表示，計劃是在夏結束前準備好數十萬劑新藥，並用於人體測試，因此其最新目標是顯著加速了研發進程。公司又表示，計劃在下個月中旬開始大規模生產相關藥物。

公司聯合創始人George Yancopoulos表示，目前一切進展順利。惟他強調，研發抗體藥物屬於生物學，而不是編寫應用程序「許多事情仍然可能出錯」。

Regeneron曾成功開發伊波拉藥

Regeneron此前曾利用相關技術，開發用於伊波拉病毒的藥物，目前該藥物正在接受FDA的審查。George Yancopoulos亦指出，計劃在新冠藥物中合併兩種不同抗體，那麼即使新冠病毒出現變異而令其中一種抗體失效，仍有另一抗體作為保險。

在伊波拉病毒的抗體藥當中，公司亦使用相同的方法創建了一種三抗體混合物，並於2018年在剛果的一項臨床試驗中證明了其效用。

George Yancopoulos表示，在進行人體研究之前，尚不知道新冠抗體藥可提供的保護期限，但是根據較早的經驗推論，它們「預計一劑至少持續一個月」。他續指，用於預防的所需劑量，比治療感染某者所需的劑量少得多。用於治療5至10人的藥物劑量，可用於預防上百人感染。

TRUMP呢頭話最嚴峻去到八月, 個頭八月就有抗體, 有冇咁橋先

細藥廠？

美帝咁撚慢，我國食中草藥已經攪掂啦

希望冇用啦
肺炎手足加油打爆機

一劑一個月？無限課金？？？？

個個月要打一針, 都幾係野

又黎
年頭都唔知幾多間藥廠話本到疫苗

已經可以預見d藍屍話唔係美國投毒點會有解藥

成龍找數未

500幾億鎂

Phase 1就唔好拎出黎講
MRNA又係咁, 而家先phase 1距離phase 3可以拎出黎用仲有起不碼成年

研發成功先講
我日日聽有解藥

鎂五毛同志60655

trump trump應該有勇氣，直批解藥

食月餅啊屌

Are you serious?

好多人以為今日搵到好似用得嘅藥，下個月就可以賣